---
layout: "comment"
hidden: true
title: "4784"
date: "2007-12-17T20:42:00"
uploadBy:
- "nula"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Supi.
Aber die Zahnstangenachse wird doch auf dieser Seite auch noch befestigt, oder?

Wie machst du das denn das der Einlagerer nicht umfällt?
Ist der Einlagerer so breit und selbststehend dass er nicht umfällt?
Ist er sozusagen wie ein Auto mit einem Turm?
nula